係咪每次警察醜態通完天 之後一段時間都會克制一段時間？

69 612 77
上水 沙田 基本消費會唔會有無敵時間

佢地想市民忘記自己所為姐

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

D狗入夜就會無人性 周圍吠

錯曬
林鄭已解放 頸上鎖鍊 警隊布洛尼式力量全開

而家林鄭好似架空咗咁
連嘢都唔講句

最近似真係癲咗

市民麻木左啦